以前成日講笑午餐肉既時代 或者真係不遠矣

香港人
準備迎戰吧

我地不能夠再裝睡 香港人